[因澳] 笨豬跳故障：罕見意外 網民揶揄「又揚威國際」

【東網專訊】全高338米的澳門旅遊塔為濠江的著名地標，推出的「笨豬跳」及「高飛跳」項目，分別列入「從建築物躍下之最高高空彈跳」、「世界最高商業高空彈跳設施」及「世界最高商業減速飛降」健力士世界紀錄，各地遊客慕名而來挑戰，本港藝人蕭正楠、鄧麗欣等均曾前往體驗。今次事故打破旅遊塔「笨豬跳」活動營運11年來的「零事故」紀錄。有網民心同情事主「好慘，又凍又落雨」，又為他「貼錢買難受」感不值，亦有網民指：「國際旅遊城市再次揚威」。

旅遊塔的笨豬跳項目，首跳索價3,488港元，第二跳1,288港元，但如需相片、錄像等紀念品，則要額外加399至799港元不等，5秒快感所費不菲，官網溫馨提示「記得把握時間欣賞高空的風景」。另外，高飛跳玩法與自由下墜式的笨豬跳不同，可選擇雙人跳，在高空平台躍下後，可在空中飛翔17秒，利用「Fan Descenders」風機下降技術，讓參加者以時速75公里降下，身體在無反彈動作或倒轉的情況下穩定著陸。

遊客半吊旅遊塔一小時慘吹寒風，不幸成為另一道「風景」，不少澳門網民同情事主的遭遇，留言稱：「幾秒鐘遊戲變50分鐘」、「好慘，又凍又落雨」、「掛成個鐘變雪條」、「玩完後有心理陰影」。亦有網民揶揄：「吊半日都唔斷，證明條繩真係好安全」、「國際旅遊城市再次揚威」，有網民則建議營運商補償事主損失，「送佢一世任玩補返數啦！」

事後經過得兩句唔清唔楚
其他全部廢話賣廣告？